十一 有班人放七日 如果區區有 嚇到唔敢黎

班食正呢水既鋪頭都幾頭痕
幾日最大生意額

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中遇難人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

Mtr商場>shk商場

幫襯唔到事小
陣佢地走 比黨大大以為有份參加就大獲（貼紙）
經濟支柱 班鋪頭好睇重呢幾日

私了警畜 你我有責

我嘅黃賓周呢

唔小心仆親 邊有人私了

18區大家都有機會行街
通常夜晚就返屋企 好少行超過一日
淨行一區 見到黑社會就走
咁咪行少好多時間
起碼都幾區相熟既 最怕唔熟路

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

旺 尖 銅

6/10

7/10